12生肖

🐯🐰🐲蛇🐎羊🐵🐔

🐍

🐏

🐯🐰🐉🐍🐎🐏🐒🐥